突發！！！稅局要人！！

又話去稅局靜坐？好多手足到左
但完全唔夠人！
人呢！？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

人

推

唔好賣隊友啦

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

Push

出黎呀！在場班手足落大雨都出黎
冇野做又唔出黎既係度做咩

豬系先會叫去稅局

冇必要鬧
活動就係度既
又有手足去左
冇野做點解唔去
癱瘓政府部門都係向政府表達不滿既方法

有冇相

又影鳩自己人？

push

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

又唔好咁講
我係現場
但我影唔到相，sorry
而家手足們係坐左係稅局入面既
已有記者在場
唔知live緊未

Tvb有幫手宣傳

稅局！

live完啦，見到你地坐係到

出黎呀！
唔好當手足係condom啦
有人真係出左架

？

Pish

王婆婆係咪都唔見人？

果個好多係指有一堆
唔係得兩3個
但數量未足以做成效果

推，稅局次次都無人無post無宣傳

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

Pish ar

完全唔知

宣傳太少

HK01 有live

系你老母 唔撚去就自己死撚埋一邊啦

gogogo

唔好浪費手足出黎既心機

推！

好少人！見到都.......................未收工！多d人去啦

推呀

非P牌幫推啦

要人要人

其實有無人仲會睇文宣同日程表
明明今日係靜座都得幾個人

兩次都唔夠人
上次就得黃婆婆

非P牌幫手推啊

PUSH

幾時講過要去稅局?

大家快啲出黎！！

第一次接放工行動不知幾成功

不過之後次次都搞唔成

係囉，第一次好成功

巴絲快啲出黎啦！！！！

究竟邊個成日出文宣搞灣仔稅務局搞靜坐？
624已經柒左一次搞手出黎道歉
無一次係有人真係出黎
好喇，今次有人帶頭出黎竟然無人撐？

今朝明明有tg group做投票有話三百人會出黎
就算只係一個咁簡單形式投票，
佢地都肯信，肯出黎。
投左票話去個班人呢？？好無意思呀！！！

咁多鏡頭隊住佢地走又唔係唔走又唔係
Touch wood 班癲狗又病發衝入黎咬人
你地咁皮同送一心出黎撐我地既手足去死有咩分別？？

你地係邊呀？？快啲出黎啦！！！比啲火我！！！

真係呀快d出

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

和理非點會小人過為我地上前線既勇武呀 比啲掙扎啦

up

推呀～

幫

宣傳不足 ,

和理非時段

Pusj